2大豪門14億挖角！文尼捧完盃即走

英國《太陽報》指紅軍射手沙迪奧文尼無意續約，打算為球隊奪得英超冠軍後，就會離隊，皇馬及巴黎聖日耳門(PSG)都準備出手收購呢位28歲塞內加爾國腳，據報轉會費達1.5億鎊(約14億港元)。
沙迪奧文尼嘅合約將於2023年屆滿，利物浦已經想提早同佢續約，新合約嘅人工將由現時15萬鎊周薪增至22萬鎊周薪，成為陣中最高人工球員之一。
不過，文尼仍然未打算續約，有傳由於佢覺上季已為利物浦奪得歐聯冠軍，如果今季贏埋英超冠軍，就可以功成身退，正係最佳離隊時候。
加上皇馬及PSG都有意搶人，文尼不愁去處，特別係皇馬屬於頂級球星加冕之地，文尼今季於各項賽事上陣38場入18球，都有興趣去西甲接受新挑戰。
事實上，利物浦近年都有出售主將嘅往績，包括賣走蘇亞雷斯、菲臘比古天奴，如果真係將文尼以1.5億鎊出售，利物浦可以獲得巨額資金，畀領隊高普重組球隊，未必係壞事。

正常走啦 利撚有前途咩 去皇馬psg啦

去psg不如我留喺利

去psg拍住非洲同鄉安包比拎歐聯啦

去PSG做乜💩

同尼馬撞位

歐聯入場券就有佢拎😹

見到沙拿我都想走

28歲呢個價放得過啦

太陽報
平時狗都唔屌既source
譯番做中文就可以引起咁多人討論

死黑鬼返非洲塞爾及利亞種棉花採橡膠啦
歐洲唔岩你玩架

太陽報

反骨臭力架
冇高普佢仲喺修狗度做緊乞衣

真係1.5億我會賣
買哂車曼都想既kai同辛祖都仲得

高普要rugby佬

28碎1.5億

2023佢仲31啦

The Sun

咁咪rugby佬囉 買埋neves

你係邊位可以賣人

淨係辛祖都一億
點換到兩件

皇點會要文尼

皇馬點會要佢呀 咁樣衰..

除非食住BLM 潮流另計

C丹追左好耐

利狗咁撚寒酸

fake news
蓋清放心

文尼屌打夏世三

錢途呀

你？ 關你撚事咩死利狗 你唔咁撚癲啦

推 7.1反黨安法大遊行

佢呢啲料係打尼馬後備啦

《太陽報》

沙拿呢
而家無人要

人地猁迷話熱血

夏神換文尼囉高普話好

同包皮一齊建黑人兵團

歐聯攞英超攞晒，係時候去其他地方

都唔冋級數

太陽報，此post已完

信果個都on9

你咪又係現實一件廢物 收嗲啦

你邏輯都幾搞笑 你想表達咩

踢養生波

我寧願屁馬做後備以為去psg前就世三 而家

黑人去皇唔會有好下場. 咪搞

撞咩位 佢係痢先打左邊本身右翼黎
係沙拿過到黎先踢左要就佢

有種球員係要比果種團結氣氛包圍住懶係熱血先會踢得起 一轉會去啲高高在上既波好似皇馬呢啲就會因為啲球員互相唔fd鍾意排擠人而踢唔起
文尼就係呢種

去Psg踢養生波？

皇馬唔要黑鬼

你同佢好熟定本人？

其實今季各項數據都係沙拿領先文尼
主要係買得起佢兩個嘅隊唔多
轉會費已經貴 仲未計人工會加薪

去psg拍住非洲同鄉安包比睇歐聯啦

Psg爭到歐聯先再講啦

真 獨食到戇鳩

塞內加爾

邊撚個係rugby佬

有心病..

去曼聯啦

下張約都差唔多職業生涯最後一張肥約
歐聯英超都贏過
走其實好合理

adama traore

我識伊斯美拿沙亞

條友mix晒塞內加爾塞爾維亞阿爾及利亞入去

認同 助攻量同文尼一樣
又已經上返神射手第二
雖然我都鍾意文尼多啲 但沙拿都不可或缺

馬斯亞 拉狗屌打佢啦

班主

攞完冠軍緊係搵真銀，文尼出身仲窮撚過你同我

尼馬而家都仲係好撚勁喎

皇馬有nigger踢得起過

28 歲，就算1.5億賣走都其實唔太肉赤

馬基利尼

如果係如所講嘅成事
我覺得最大嘅得益者
會係利物浦

其實下年利衛冕機會都好高
市場上都無咩人可以一下子令曼城車仔彈番起

7月1 維園見

仲諗緊7.1出唔出嘅麻煩入一入嚟

佢行可愛路線

等多兩年30歲巴塞用2億買

其實車仔都勁咗好多
係後防爭少少

點解香港啲報紙佬咁鍾意用港幣

作得誇張啲

快d賣左佢 比奧力子上位
我敢講文尼已過高峰

又屁馬又包皮又迪馬 盃邊都未摸過

抵賣啦 可以有$買辛祖

想走就比佢走啦
無心留留來做乜, 要替佢唔難
salah 撬都唔走, 高下立見

只要鏝無人傷咪得
隻拿撲迪同sane讓咗半季

舊跑車換新跑車
仲要有錢賺
最緊要係高普買得既就有能力tune得好

一係文尼加$換忍者龜

將利物浦踢到有英超都夠果D正選球員有退休福利啦

今時今日用撻利記個朵，好多新星肯入黎
唔好話辛祖，包皮都會考慮，前題係要有正選位
除左salah個個都好肯餵波，做神射手容易度大增

啱啱先續完約又走 報紙佬吹都吹第二個啦

入過8強都收貨啦。

沙拿多助攻

真世三

台灣報紙佬用台幣仲誇張

換包皮啦

助攻力：F9 > M10 > S11

你們球隊中沒有一個黑人 難道你們是歧視黑人嗎

未必 我住劏房

皇迷肉酸到